\chapter{Conclusões}
Neste relatório revisou-se os fundamentos necessários para o entendimento do circuito em análise, elaborou-se uma compreenção conceitual do seu funcionamento e, por fim, realizou-se 3 experimentos para observar como diversos parâmetros do circuito podem ser manipulados para alterar as características da onda de saída.\\

Os experimentos foram realizados no software de simulação Proteus, onde observou-se dificuldades do simulador convergir: a oscilação apenas iniciava após o integrador ser \textit{resetado} uma vez, o que foi feito por meio de uma chave mecânica, e esporadicamente a oscilação terminava sem razão aparente, sendo necessário \textit{resetar} o integrador novamente. Entretando, a análise desse fenômeno está fora do escopo deste relatório e pode ser abordada em trabalhos futuros.